Do zrobienia samemu:

compile_compiler.sh (skompilowanie kompilatora, może być pusty jak piszecie w pythonie)

compile.sh (skrypt do uzpupełnienia, przyjmujący dwa argumenty 1) ścieżka pliku który ma skompilować, 2) dokąd ma go skompilować )

Tych plików proszę nie wrzucajcie na repo

Każde inne testy, mądre, głupie, dosłownie każde pchajcie na repo, im więcej tym lepiej.
